亞馬遜Kindle Paperwhite 4發表

亞馬遜剛剛發表了最新款Kindle Paperwhite 4(官方正式型號為All-new Kindle Paperwhite)，這是Kindle Paperwhite產品線等待多年贏來的更新，新增了IPX8防水防塵、支援藍牙可以用耳機聽有聲書，而且容量擴增為8GB與32GB，螢幕背光模組的LED也從4顆增加為5顆。價格方面則是有廣告版本129美元，折合新台幣為3992元，無廣告版則是149美元，折合新台幣為4610元。如果近期要買Kindle可以考慮最新版本的Kindle Paperwhite 4或是撿便宜的Kindle Paperwhite 3。

防水防塵的小改款
Kindle Paperwhite是亞馬遜Kindle產品線中CP值很高的選擇，使用的是6吋電子紙面板，重量只有182公克(WiFi版)、191公克(4G版)。相較於入門款Kindle，中階的Paperwhite 4擁有較高的螢幕像素密度，閱讀時字體較為細緻。Kindle Paperwhite 4維持前一代的300ppi，密度與Kindle Oasis相同。這次Kindle Paperwhite 4改款項目的主要是幾個方面，包括IPX8防水防塵、8/32GB雙版本、5顆LED背光、藍牙，網路模組則有WiFi以及4G版本。比較可惜的是Kindle Paperwhite 4只有黑色可選，如果喜歡白色的人可能得要再等等。

看廣告省20美元
如果下單買Kindle Paperwhite 4你會發現有許多規格可選，除了容量分為8GB與32GB外，加70美元還有4G網路版本，另外比較特別的是Kindle有所謂的廣告版與無廣告版、差別在於待機畫面會不會出現亞馬遜的廣告，選擇有廣告版還能減20美元，加上亞馬遜的廣告大多很漂亮，不少人會刻意買便宜又好看的廣告版。另外，保固的部分則是額外計算，1年保(加19.99美元)、2年保(24.99美元)、3年保(29.99美元)，不過Kindle一台也不貴，不少人都是買無保固的廣告版，8GB版本售價最便宜為129美元。產品預計2018年11月7日開始出貨，目前已經可以預購。

第一代用左6 年, 舊電開始倒水

巴打睇好多英文書？

又唔係真係好多既
但中英文加埋百幾本走唔甩

羨慕，我睇書慢

早一個月先入左3代
睇書堅爽

速度唔重要, 睇完有到幾多內容落袋先緊要